假如以後淋奠因洩漏國家機密罪坐監⋯⋯

佢會唔會在獄中被迫害嘅義士展開真誠嘅交流？

唔會坐鹽，應該直接被自殺

坐鹽咁正？
咁邊個幫佢奶屎眼
個閪有鹹魚味

最好好似曾爵士咁，坐一陣，又保釋一陣，再坐，再保釋，一直loop落去

另外，真係好好奇佢同義士一齊沖涼嘅時候，唔知會點